128 有不反

source:NOW

大家記住出！！！

Push

出呀出黎呀

128

不反=預約被捕通知書
不過我就唔理咁多出左黎先
到時大家都要提高警覺小心啲